提示： 巴士唔洗架架搞 淨需要整停頭排個幾部

巴士唔洗架架搞 淨需要整停頭排個幾部
前面郁唔到 後面自動罷工

整爛太多巴士 佢地又要諗方案同股東交代

Push

跟人民對抗 唔會有好下埸！！